export const palavrasLinguagens3 = [
    {
      question: "Qual é o tipo de acento utilizado na palavra 'cidadão'?",
      options: ["Acento agudo", "Acento circunflexo", "Acento til", "Sem acento"],
      correctAnswer: "Acento til"
    },
  
    {
      question: "Qual é o tipo de acento utilizado na palavra 'café'?",
      options: ["Acento agudo", "Acento circunflexo", "Acento grave", "Sem acento"],
      correctAnswer: "Acento agudo"
    },
  
    {
      question: "Qual é o tipo de acento utilizado na palavra 'português'?",
      options: ["Acento agudo", "Acento circunflexo", "Acento grave", "Sem acento"],
      correctAnswer: "Acento circunflexo"
    },
  
    {
      question: "Qual é a palavra corretamente acentuada?",
      options: ["Eja", "Estudante", "Cabelereira", "Lapis"],
      correctAnswer: "Estudante"
    },
  
    {
      question: "Qual é a palavra corretamente acentuada?",
      options: ["Áviao", "Sapatô", "Médico", "Risadã"],
      correctAnswer: "Médico"
    },
  
    {
      question: "Qual é a palavra que vai acento?",
      options: ["Pato", "Cançao", "Papai", "Atleta"],
      correctAnswer: "Canção"
    },
  
    {
      question: "Qual é a palavra que possui acentuação?",
      options: ["Cachorro", "Galinha", "Oculos", "Cadeira"],
      correctAnswer: "Óculos"
    },
  
    {
      question: "Qual é a palavra corretamente acentuada?",
      options: ["Ilha", "Mãrmore", "Cidadê", "Propagandá"],
      correctAnswer: "Ilha"
    },
  
    {
      question: "Qual é a palavra corretamente acentuada?",
      options: ["Camísa", "Mèdico", "Matematica", "Aniversário"],
      correctAnswer: "Aniversário"
    },
  
    {
      question: "Qual é a palavra corretamente acentuada?",
      options: ["Cãnil", "Guitárra", "Macáco", "Caminhão"],
      correctAnswer: "Caminhão"
    },
    {
      question: "Qual é a palavra corretamente acentuada?",
      options: ["Vitoria", "Relogio", "Pipoca", "Paciente"],
      correctAnswer: "Relógio"
    },
  
    {
      question: "Qual é a palavra corretamente acentuada?",
      options: ["Põrta", "Nacional", "Livraría", "Mascára"],
      correctAnswer: "Nacional"
    },
  
    {
      question: "Qual é a palavra corretamente acentuada?",
      options: ["Caixá", "História", "Farmacia", "Mênino"],
      correctAnswer: "História"
    },
    
    {
      question: "Qual palavra precisa de acento gráfico?",
      options: ["Cafe", "Casa", "Avo", "Trofeu"],
      correctAnswer: "Cafe"
  
    },
  
    {
      question: "Qual alternativa está corretamente acentuada?",
      options: ["Portatil", "Cômodo", "Fácil", "Áspero"],
      correctAnswer: "Cômodo"
  
    },
  
    {
      question: "Qual termo precisa de acento?",
      options: ["Problema", "Leitura", "Porta", "Remedio"],
      correctAnswer: "Remedio"
  
    },
  
    {
      question: "Qual opção está corretamente acentuada?",
      options: ["Colonia", "Papel", "Pincel", "Chapeu"],
      correctAnswer: "Pincel"
  
    },
  ];
  